有無巴打用過montmartre?

最近想買過backpack , 用過o既巴打覺得點？
揹得舒唔舒服 , 會唔會個防盜搞到自己都好難拎野？
同埋我見carousell 有人賣緊400 (舊版） , 信唔信得過

唔該巴打回覆
另外想問揹上膊舒唔舒服 , 同埋會唔會搞到d 衫背面起毛粒？ 之前用herschel 會整到件tee 背腰位起晒毛粒